{
  "All": "全部",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "file path": "文件路径",
  "Add item": "添加项",
  "Clear": "清除",
  "Clusters": "集群",
  "Addons and VelaUX Plugins": "KubeVela/VelaUX 插件",
  "Reset": "重置",
  "Please enter": "请输入",
  "App Name-": "应用名称-",
  "Cluster Bind": "集群绑定",
  "App Describe": "应用备注",
  "OK": "确认",
  "Visit": "访问",
  "Workflow": "工作流",
  "Enter template name": "输入模版名称",
  "Enter version overview": "输入版本号，如果版本一致将覆盖原有版本",
  "Component Name-": "服务名称-",
  "App store": "应用商店",
  "No data": "没有数据",
  "Please select": "请选择",
  "Environment Plan": "环境规划",
  "CLuster search query": "集群名称、描述搜索",
  "Add from cloud service": "从云服务添加",
  "Connecting clusters from cloud services": "从云服务对接集群",
  "Link": "连接",
  "health monitoring": "健康检测",
  "Multi environment delivery": "多环境交付",
  "Publish application template": "发布应用模版",
  "New components": "新增服务",
  "Component name": "服务名称:",
  "Component alias": "服务别名:",
  "Component description": "服务描述:",
  "Component dependency": "服务依赖:",
  "Label": "标签:",
  "Environment binding": "环境绑定:",
  "Inherit environmental planning": "不设置则全量继承应用的环境规划",
  "Basic information": "基础信息",
  "Basic Configuration": "基础配置",
  "Deployment Properties": "部署参数",
  "Deployment Status": "部署状态",
  "Env Distribution": "环境分布",
  "Creation Time": "创建时间",
  "Owning Application": "所属应用",
  "Deployment Version": "部署版本",
  "Deployment plans": "部署计划",
  "Edit Cluster": "集群信息编辑",
  "GeneralConfig": "引导性创建",
  "Policies": "策略",
  "Policy": "策略",
  "New Policy": "新增策略",
  "Policy Type": "策略类型",
  "Update Policy": "编辑策略",
  "Warning": "部署异常",
  "EnvironmentPlan": "环境规划",
  "BasisConfig": "基准配置",
  "Not yet, please go and create": "暂无，请去创建",
  "App policies": "应用策略",
  "Environment name": "环境名称",
  "Environment alias": "环境别名",
  "Environmental notes": "环境备注",
  "Enter description": "请输入描述",
  "policy-env-bindings": "多环境部署",
  "policy-health": "应用健康检查",
  "Apply Basic Information": "应用基础信息",
  "App alias": "应用别名",
  "Deployment type": "组件类型",
  "Target Names": "交付目标",
  "Add Target": "新增交付目标",
  "Define the targets that applications would deliver to": "定义应用的交付目标，其包括了交付的目标集群或目标云服务提供商信息",
  "Region": "区域",
  "Cloud Service Provider Information": "云服务商信息",
  "Clusters Info": "集群信息",
  "Clusters Cloud Service Provider": "集群/云服务商",
  "App Number": "应用数量",
  "Add Trait": "新增运维特征",
  "Edit Trait": "编辑运维特征",
  "Publish Status": "发布状态",
  "Publish Environment": "发布环境",
  "Select Environment": "环境筛选",
  "Status select": "状态筛选",
  "Container name": "容器名称",
  "Running state": "运行状态",
  "Mirror name": "镜像名称",
  "ComponentDefinition": "组件类型",
  "TraitDefinition": "运维特征",
  "WorkflowStepDefinition": "工作流步骤类型",
  "Save to Server": "保存到服务器",
  "Workflow Alias": "工作流别名",
  "Workflow Name": "工作流名称",
  "View history": "查看历史记录",
  "Set as default": "设置为默认",
  "Deploy and manage all your applications": "统一交付和管理你的应用",
  "Please select the action you want to perform": "请选择你期望的动作执行?",
  "Termination": "终止",
  "API Address": "API 地址",
  "APIVersion": "API 版本",
  "Actions": "操作",
  "Add": "添加",
  "Add Experimental Registry": "添加试用仓库",
  "Addon Status": "插件状态",
  "Addon in extension": "",
  "Addon in management": "管理插件",
  "Alias": "别名",
  "App Name": "应用名称",
  "Annotations": "注解",
  "AppPlan Manager": "",
  "Application Status": "应用状态",
  "Applications": "应用列表",
  "Applied Resources": "应用资源",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "Application Config": "应用配置",
  "Bind Environment": "绑定环境",
  "Environment bound successfully": "绑定环境成功",
  "Bucket": "Bucket",
  "CPU": "CPU",
  "Cancel": "取消",
  "Check the details": "查看更多细节",
  "Addon status is ": "插件状态是 ",
  "Click to add Workflow Step": "添加工作流步骤",
  "Click to config Workflow Step": "配置工作流步骤",
  "Click to remove Workflow Step": "移除工作流步骤",
  "Close": "关闭",
  "Cloud Service Provider": "云服务提供商",
  "Cloud redis": "云 Redis",
  "Cluster": "集群",
  "Cluster Name": "集群名称",
  "Cluster Status": "集群状态",
  "Cluster/Namespace": "所在集群/命名空间",
  "Component Name": "组件名称",
  "Component Status": "组件状态",
  "Component parameter configuration": "组件参数配置",
  "Conditions": "状况",
  "Connect": "连接",
  "Connect Existing Cluster": "连接已有集群",
  "Connect From Cloud": "连接云服务商",
  "Connect Kubernetes Cluster From Cloud": "连接 Kubernetes 云集群",
  "Container Log": "容器日志",
  "Container Name": "容器名称",
  "Continue": "继续",
  "Create": "创建",
  "Create Namespace": "创建命名空间",
  "Create Time": "创建时间",
  "Create new environment": "创建新的环境",
  "Target created successfully": "交付目标创建成功",
  "CreateTime": "创建时间",
  "Curl Command": "cURL 命令",
  "Dashboard URL": "控制台",
  "Definitions": "扩展能力",
  "Delete": "删除",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy Version": "部署版本",
  "Deployed": "部署",
  "Deployment update": "",
  "Description": "描述",
  "Detach": "断开",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Application": "编辑应用",
  "Edit Cluster Config": "编辑集群属性",
  "Edit Component Properties": "编辑组件属性",
  "Edit Environment": "编辑环境",
  "Edit Properties": "编辑属性",
  "Edit Target": "编辑交付目标",
  "New Target": "创建交付目标",
  "Empty Data": "暂无数据",
  "Enabled": "已启用",
  "Ensure that dependent addon are enabled first.": "请先确保所依赖插件已启用",
  "Environment": "环境",
  "Event Type": "",
  "Execute Workflow": "执行工作流",
  "Execution workflow": "可执行工作流",
  "For details on the user experience plan, please refer to": "有关用户体验计划的更多信息，请查看",
  "Healthy": "健康",
  "Image": "镜像",
  "Input Cluster Description": "输入集群描述",
  "Input Cluster Name": "输入集群名称",
  "Instances": "实例",
  "Job components": "Job 组件",
  "Kind": "类型",
  "KubeConfig": "KubeConfig",
  "LastTransitionTime": "上次变更时间",
  "Local": "本地",
  "Log query": "日志查询",
  "Logs Date": "日志日期",
  "Memory": "内存",
  "Message": "消息",
  "Method": "方式",
  "Monitor": "监控",
  "Name": "名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Environment Namespace": "环境命名空间",
  "Namespace/Name": "命名空间/名称",
  "Needs review before continuing": "继续前请确认",
  "New": "新增",
  "New Application": "新增应用",
  "New Environment": "新增环境",
  "New Trait": "新增运维特征",
  "New Trigger": "新增触发器",
  "Edit Trigger": "编辑触发器",
  "New Workflow": "新增工作流",
  "Next Step": "下一步",
  "No version record": "暂无版本记录",
  "Node": "节点",
  "Not Deploy": "尚未部署",
  "On Webhook Event": "Webhook",
  "Overview": "概览",
  "Path": "路径",
  "Path(Bucket)": "路径",
  "PayloadType": "Payload 类型",
  "Please create workflow": "请创建工作流",
  "Please select the action you want to perform.": "请选择一项操作",
  "Please select trait type first.": "请先选择运维特征类型",
  "Please upload or edit kube config": "请上传或编辑 KubeConfig",
  "Pod Name": "Pod 名称",
  "Previous": "上一步",
  "Project": "项目",
  "Properties": "属性",
  "Provider": "提供商",
  "Publish Time": "发布时间",
  "Publish as application template": "以应用模版发布",
  "Publish model": "发布模型",
  "Rds components": "RDS 组件",
  "Readme": "说明",
  "Reason": "原因",
  "Recycle": "回收",
  "Redo": "重试",
  "Refresh": "刷新",
  "Registry Management": "来源管理",
  "Remove": "移除",
  "Resource Type": "资源类型",
  "RestoreZoom": "重置",
  "Revision": "版本",
  "Revisions": "版本",
  "Revoke": "撤销",
  "Rollback": "回滚",
  "Running instances": "运行中实例",
  "Save": "保存",
  "Server components": "服务器组件",
  "Set the addon configuration parameters": "设置插件配置参数",
  "Shared Variables": "共享参数",
  "Show previous logs": "显示过去日志",
  "Show timestamps": "显示时间戳",
  "Status": "状态",
  "Status components": "状态组件",
  "Submit": "提交",
  "Surveillance panel": "",
  "Target": "交付目标",
  "Targets": "交付目标",
  "Template name": "模版名称",
  "Template version": "模版版本",
  "Terminate": "终止",
  "The current environment has not been deployed.": "当前环境尚未部署",
  "There are no applications": "暂无应用",
  "There is no running workflow": "暂无运行中的工作流",
  "There is no target in current project.": "当前项目暂无交付目标",
  "There are no traits, ": "暂无运维特征",
  "There are no triggers": "暂无触发器",
  "Time": "时间",
  "Traits": "运维特征",
  "Trigger Type": "触发器类型",
  "Trigger Webhook": "触发器 Webhook",
  "Triggers": "触发器",
  "Main Component Type": "主组件类型",
  "URL": "链接",
  "UnHealthy": "不可用",
  "Update": "更新",
  "Update Time": "更新时间",
  "Upgrade": "升级",
  "Environment updated successfully": "环境更新成功",
  "Environment created successfully": "环境创建成功",
  "Component updated successfully": "组件配置更新成功",
  "Target updated successfully": "交付目标更新成功",
  "Upload Config File": "上传配置文件",
  "Upload Yaml File": "上传 YAML 文件",
  "User Experience Improvement Plan": "用户体验改进计划",
  "View details": "查看",
  "Webhook URL": "Webhook 链接",
  "Workflow Step Type": "工作流步骤类型",
  "Workflow Type": "工作流类型",
  "Workflows": "工作流",
  "Workload Type": "工作负载类型",
  "Your version record will be displayed here after release": "你的发布版本记录将在这里呈现",
  "Zone": "可用区",
  "ZoomIn": "放大",
  "ZoomOut": "缩小",
  "add success": "添加成功",
  "cluster add success": "集群添加成功",
  "cluster update success": "集群更新成功",
  "Application created successfully": "应用创建成功",
  "delete success": "删除成功",
  "namespace": "命名空间",
  "Application updated successfully": "应用更新成功",
  "Add Workflow Step": "添加工作流步骤",
  "Edit Workflow Step": "编辑工作流步骤",
  "Cancel Default": "不再作为默认工作流",
  "Set As Default": "设置为默认工作流",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Container Image": "容器镜像",
  "Which image would you like to use for your service": "请在部署之前完成容器镜像准备并上传到镜像仓库中",
  "Continuous Delivery": "持续交付",
  "Extension": "平台扩展",
  "Resources": "资源",
  "Environments": "环境列表",
  "Search by Project": "基于项目筛选",
  "Search by Environment": "基于环境筛选",
  "Search by Target": "基于交付目标筛选",
  "Search by Name and Description etc": "基于名称、描述等筛选",
  "Search by Label Selector": "基于标签筛选",
  "Unrecoverable after deletion, are you sure to delete it?": "删除操作不可撤销，确认删除吗？",
  "Please enter the Environment name": "请输入环境名称",
  "Please enter the Environment alias": "请输入环境别名",
  "Please enter the Environment description": "请输入环境描述",
  "By default, it is the same as the Environment name": "默认与环境名称一致",
  "please enter a valid English name": "请输入一个有效的英文名",
  "Enter a description that contains less than 256 characters": "输入少于 256 个字的描述",
  "Enter a string of 2 to 64 characters": "输入 2-64 位的字符串",
  "Please select Target": "请选择交付目标",
  "Set up the Environments for your Application based on Target sources": "根据交付目标设置你的应用所需要的各类环境",
  "Setup Kubernetes clusters by adding an existing one or creating a new one via cloud provider": "通过云服务商创建新集群/导入已有集群",
  "KubeVela won't save your AK/SK and we strongly recommend allocating the smallest available permission set": "KubeVela 不会保存你的密钥信息，同时我们推荐你使用最小的权限进行授权",
  "content cannot be empty": "内容不可为空",
  "You can define parameters such as region or zone": "你可以定义例如区域或可用区等参数",
  "Addon Registries": "插件仓库",
  "Manages extended platform capabilities for KubeVela and VelaUX.": "管理 KubeVela 和 VelaUX 的平台扩展能力",
  "The addon registry type": "插件仓库类型",
  "Only support github repo url（master branch）": "仅支持 GitHub repo（主分支） 链接",
  "Are you sure to delete?": "确认要删除吗？",
  "Please enter a valid name": "请输入一个有效的名称",
  "This addon is experimental, please don't use it in production": "本插件是试用性，请不要在生产环境中使用",
  "Dependencies": "依赖",
  "Enable the addon to obtain the following extension capabilities": "启用插件以使用如下扩展能力",
  "Bind Environments": "绑定环境",
  "Get more component type?": "需要更多组件类型？",
  "Go to enable addon": "访问插件中心",
  "Give your app a more recognizable name": "给应用一个业务友好的别名",
  "Please enter a valid application name": "请输入一个有效的应用名",
  "Advanced Parameters": "高级参数",
  "ExposeType": "服务访问方式",
  "Service Ports": "服务端口",
  "Commands to run in the container": "容器执行命令",
  "Define arguments by using environment variables": "通过环境变量来定义参数",
  "Which ports do you want customer traffic sent to, defaults to 80": "服务访问端口，默认设置为 80，请根据业务实际监听端口进行变更",
  "Set the path and type that the service needs to persist.": "持久化路径和类型",
  "Instructions for assessing whether the container is in a suitable state to serve traffic.": "容器工作状态探针",
  "Instructions for assessing whether the container is alive.": "容器健康状态探针",
  "Specify the annotations in the workload": "指定工作负载的注释",
  "Specify the labels in the workload": "指定工作负载的标签",
  "The configuration will be reset if the switch is turned off. Are you sure want to do this?": "如果关闭，配置将重置。确定操作吗？",
  "Mount PVC type volume": "挂载 PVC 数据卷",
  "Mount HostPath type volume": "挂载 HostPath 数据卷",
  "Mount EmptyDir type volume": "挂载 EmptyDir 数据卷",
  "Number of seconds after which the probe times out.": "探针超时时间",
  "Number of consecutive failures required to determine the container is not alive (liveness probe) or not ready (readiness probe).": "探针连续超时次数",
  "Number of seconds after the container is started before the first probe is initiated.": "探针延迟启动时间",
  "How often, in seconds, to execute the probe.": "探针执行频率",
  "Minimum consecutive successes for the probe to be considered successful after having failed.": "探针最小连续成功次数",
  "Instructions for assessing container health by executing a command. Either this attribute or the httpGet attribute or the tcpSocket attribute MUST be specified. This attribute is mutually exclusive with both the httpGet attribute and the tcpSocket attribute.": "",
  "Specifies the attributes of the memory resource required for the container.": "指定容器所需内存",
  "Number of CPU units for the service, like `0.5` (0.5 CPU core), `1` (1 CPU core)": "服务所需 CPU 数，例如 0.5 即 0.5 CPU 核",
  "Specify image pull policy for your service": "指定镜像拉取策略",
  "Specify image pull secrets for your service": "指定镜像拉取密钥",
  "The input data will be automatically formatted. Ensure that the input data is a valid k8s resource YAML.": "上传对象将自动格式化。请确认数据是合法的 Kubernetes 资源 YAML",
  "Define the job restart policy, the value can only be Never or OnFailure. By default, it's Never.": "定义 job 任务重启策略。可设置为从不或者失败重试。默认是从不",
  "Specify number of tasks to run in parallel": "指定同时运行任务数",
  "Count": "任务数",
  "Restart": "重启",
  "Repo Type": "仓库类型",
  "Repo URL": "仓库地址",
  "Chart Path": "Chart 路径",
  "Version": "版本",
  "Chart version": "Chart 版本",
  "The Git or Helm repository URL, OSS endpoint, accept HTTP/S or SSH address as git url,": "支持 HTTP/S 或者 SSH Git 仓库地址，Helm 仓库地址和 OSS 类型地址",
  "1.The relative path to helm chart for git/oss source. 2. chart name for helm resource 3. relative path for chart package(e.g. ./charts/podinfo-1.2.3.tgz)": "",
  "InstallTimeout": "安装超时时间",
  "The timeout for operation `helm install`, optional": "执行 helm install 的超时时间",
  "PullInterval": "拉取间隔",
  "The interval at which to check for repository/bucket and release updates, default to 5m": "检查更新的间隔时长，默认为 5 分钟",
  "The name of the secret containing authentication credentials": "包含授权证书的密钥名称",
  "SecretRef": "引用密钥",
  "ReleaseName": "发布名称",
  "The namespace for helm chart, optional": "Helm Chart 的命名空间，可选",
  "TargetNamespace": "目标命令空间",
  "The release name": "",
  "The timeout for operations like download index/clone repository, optional": "下载或者克隆仓库等操作的超时时间，可选",
  "Timeout": "超时设置",
  "git repoType detail configuration": "git 类型配置",
  "oss repoType detail configuration": "oss 类型配置",
  "Path to the directory containing the kustomization.yaml file, or the set of plain YAMLs a kustomization.yaml should be generated for.": "kustomization.yaml 文件路径",
  "The image repository for automatically update image to git": "自动拉取和更新的镜像仓库地址",
  "ImageRepository": "镜像仓库",
  "The Git reference to checkout and monitor for changes, defaults to master branch": "Git 仓库地址，默认指向 master 分支",
  "Determines which git client library to use. Defaults to GitHub, it will pick go-git. AzureDevOps will pick libgit2.": "指定 git 提供商。默认是 GitHub/go-git。AzureDevOps 是 libgit2",
  "Branch": "分支",
  "The bucket's name, required if repoType is oss": "如果是 OSS 类型，必填",
  "BucketName": "Bucket 名称",
  "Please check app deploy properties": "请填写应用部署参数",
  "generic for Minio, Amazon S3, Google Cloud Storage, Alibaba Cloud OSS, aws for retrieve credentials from the EC2 service when credentials not specified, default is generic": "",
  "The bucket region, optional": "bucket 所在区，可选",
  "Adjust the number of application instance.": "调整应用实例数",
  "Get more trait type?": "需要更多运维特征？",
  "Set the configuration parameters for the Trait.": "给运维特征配置参数",
  "Set the configuration parameters for the Workflow.": "给工作流配置参数",
  "Workflow Properties": "工作流属性",
  "Trait Properties": "运维特征属性",
  "Specify the number of workload": "指定工作负载数量",
  "Target Count": "交付目标",
  "Environment Count": "环境",
  "Revision Count": "版本",
  "Workflow Count": "工作流",
  "Application is runningWorkflow": "应用工作流运行中",
  "Target Selector": "根据交付目标筛选",
  "Created automatically by envbinding.": "由 envbinding 自动生成",
  "A command to be executed inside the container to assess its health. Each space delimited token of the command is a separate array element. Commands exiting 0 are considered to be successful probes, whilst all other exit codes are considered failures.": "在容器中执行一条命令来评估其健康与否。命令的每个空格分隔标记都是一个单独的数组元素。如果退出码显示 0 则表示探针成功，其它均表示失败",
  "Instructions for assessing container health by probing a TCP socket. Either this attribute or the exec attribute or the httpGet attribute MUST be specified. This attribute is mutually exclusive with both the exec attribute and the httpGet attribute.": "通过探测 TCP socket 来评估容器运行状况。必须指定此属性或 exec 属性或 httpGet 属性。 此属性与 exec 属性和 httpGet 属性互斥。",
  "Instructions for assessing container health by executing an HTTP GET request. Either this attribute or the exec attribute or the tcpSocket attribute MUST be specified. This attribute is mutually exclusive with both the exec attribute and the tcpSocket attribute.": "通过执行 HTTP GET 请求评估容器运行状况 必须指定此属性或 exec 属性或 tcpSocket 属性。 该属性与 exec 属性和 tcpSocket 属性互斥。",
  "Please enter the name": "请输入名称",
  "Manual Trigger": "手动触发",
  "Service Endpoint": "访问地址",
  "Specifies the memory resource required for the container, If set to 0, there is no limit.": "指定容器的内存限制量，如果设置为 0 则代表不限制内存",
  "Specifies the cpu resource required for the container, If set to 0, there is no limit.": "指定容器的 CPU 限制量，如果设置为 0 则代表不限制 CPU",
  "Restarts": "重启次数",
  "Pod": "实例",
  "Container": "容器",
  "Logs": "日志",
  "Select Pod": "查询实例",
  "Select Container": "选择容器",
  "Select Component": "选择组件",
  "Component Config": "组件配置",
  "New Component": "新增组件",
  "Components": "组件",
  "Component": "组件",
  "Component Selector": "根据组件筛选",
  "Component Basic Info": "组件基础信息",
  "This trait properties change will cause pod restart after the application deploy": "该类型运维特征参数变更将导致应用重新部署时重启 Pod 实例。",
  "Users": "用户",
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "New User": "新增用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Reset User": "编辑用户",
  "Basic authorization management is provided for local users by default, but SSO authentication is strongly recommended": "默认提供的是基于本地用户登录的管理能力，非常建议配置并开启 SSO 单点登录",
  "Reset Password": "重置密码",
  "UserManager": "用户管理",
  "Projects": "项目",
  "Projects are used to allocate and isolate resources": "项目用于分配和隔离资源",
  "New Project": "新增项目",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "Owner": "负责人",
  "Are you sure you want to delete the project": "你确定想删除这个项目吗",
  "Please enter a project name": "请输入符合规范的项目名称",
  "Name(Alias)": "名称（别名）",
  "Configs": "配置",
  "Global Configs": "全局配置",
  "Config Distributions": "配置分发",
  "Summary": "概览",
  "Roles": "角色",
  "Members": "成员",
  "General": "基本信息",
  "Settings": "设置",
  "This application is managed by the addon, and it is readonly": "该应用由插件管理，仅提供可视化",
  "Please check the component properties": "请检查组件配置参数",
  "LastLoginTime": "上次登录时间",
  "Search by name": "基于用户名称搜索",
  "Search by alias": "基于用户别名搜索",
  "Search by email": "基于用户邮箱搜索",
  "Platform Roles": "平台角色",
  "Assign permissions for resources such as clusters、targets、addons、projects and users": "分配集群、交付目标、插件、项目和用户等平台级资源的权限。",
  "New Role": "新增角色",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "PermPolicies": "权限策略",
  "When adding a project role, you cannot view the details of other project roles": "添加项目角色时，无法查看其他项目角色的详细信息,请在新增后，查看详情",
  "Choose one permPolicy": "请选择一种策略进行角色创建",
  "UserRoles": "成员角色",
  "Add Member": "添加成员",
  "Edit Member": "编辑成员",
  "Username": "用户名",
  "Create role success": "创建角色成功",
  "Update role success": "更新角色成功",
  "Create member success": "创建成员成功",
  "Update member success": "更新成员成功",
  "Sign in": "登录",
  "Logout": "退出登录",
  "Please input the password": "请输入密码",
  "Please input the username": "请输入用户账号",
  "Please input the admin username": "请输入管理员账号",
  "The password should be 8-16 bits and contain at least one number and one letter": "密码必须包含至少一个数字和字母，长度在8-16位之间",
  "Config with external systems and configuration management.": "与外部系统和配置管理集成.",
  "Please firstly select a version": "请先选择一个启用的版本",
  "Please firstly select at least one cluster.": "请先至少选择一个启用的集群",
  "Connect error!": "网络连接失败,请重试",
  "Please check the network or contact the administrator!": "请检查网络或者联系管理员",
  "The login type is not supported(12001)": "登录类型不支持(12001)",
  "The token is expired(12002)": "认证令牌已过期(12002)",
  "The token is not valid yet(12003)": "认证令牌尚未生效(12003)",
  "The token is invalid(12004)": "认证令牌无效(12004)",
  "The token is malformed(12005)": "认证令牌格式不准确(12005)",
  "The user is not authorized(12006)": "用户未经授权(12006)",
  "The token is not an access token(12007)": "认证令牌无效(12007)",
  "The login request is invalid(12008)": "登录请求无效(12008)",
  "The dex config is invalid(12009)": "Dex配置无效(12009)",
  "Please select at last one permission": "请至少选择一个权限",
  "Permissions": "权限",
  "If this configuration is not specified, it will take effect globally": "不指定该配置，将在全局生效",
  "Please select config type first.": "请先选择配置类型",
  "Component Properties": "组件属性",
  "ConfigType": "配置类型",
  "Platform Settings": "平台设置",
  "local": "本地用户登录",
  "SSO by dex": "集成 Dex 单点登录",
  "User authentication configuration": "用户认证配置",
  "User login mode": "用户登录方式",
  "VelaUX address": "VelaUX 访问地址",
  "Platform settings updated successfully": "平台配置更新成功",
  "There will auto get the domain for access the VelaUX": "平台访问地址，这里自动获取了当前访问的地址",
  "Deployed Clusters": "自定义部署集群",
  "Config Properties": "配置属性",
  "Authentication failed, please log in again": "身份验证失败，请重新登录",
  "the username is not exist(14008)": "用户名不存在",
  "Repository name": "仓库名",
  "The token is expired(12010)": "认证令牌已过期(12010)",
  "Type": "类型",
  "TypeAlias(TypeName)": "类型别名(类型名称)",
  "Application deployed successfully": "应用部署成功",
  "The email address of administrator is empty": "管理员的电子邮件地址为空",
  "Please set a email address for the administrator, it must same as the SSO account.": "请为管理员设置电子邮件地址, 它必须与SSO帐户相同",
  "No dex connector configurations": "没有dex连接器配置",
  "Before enabling SSO, you must add at least one dex connector configuration.": "在启用SSO之前, 必须至少添加一个dex连接器配置.",
  "Are you sure you want to recycle the application form this environment?": "您确定要从当前环境回收应用吗?",
  "Are you sure you want to delete the current environment binding?": "是否确实要删除当前环境绑定?",
  "Recycle application environment success": "回收应用程序环境成功",
  "Environment binding deleted successfully": "成功移除环境绑定",
  "Retry": "重试",
  "Password should be 8-16 bits and contain at least one number and one letter": "密码应为8-16位, 并至少包含一个数字和一个字母",
  "Please input a valid email": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Please input a email": "请输入电子邮箱地址",
  "User updated successfully": "用户更新成功",
  "Admin User Initialized Successfully": "管理员用户初始化成功",
  "Reset the password and email for the administrator account": "重置管理员帐户的密码和电子邮件地址",
  "Please input the alias": "请输入别名",
  "User experience improvement plan": "用户体验提升计划",
  "Contribution": "贡献",
  "This is achieved by implementing its application model as programmable entities": "这是通过将其应用程序模型实现为可编程实体来实现的",
  "Save & Online": "保存并发布",
  "UI Schema": "UI 配置",
  "There is no ui schema definition": "UI 配置不存在",
  "UI schema updated successfully": "成功更新自定义 UI 配置",
  "Instances of the cloud service": "云服务实例",
  "Search by definition name": "基于名称搜索",
  "Depends On": "依赖",
  "Preview": "预览",
  "Custom the UI schema will preview in right, please refer to the document to get more info": "自定义 UI 配置可以在右侧预览，更多信息请参考文档",
  "There are no policies": "暂无策略",
  "There are no components": "暂无组件",
  "Manual Scaler": "手动伸缩",
  "HTTP Route": "HTTP 路由",
  "HTTPs Route": "HTTPs 路由",
  "Your component type does not support the image field, and the image update cannot be performed": "选择的组件不存在 image 字段，无法进行镜像更新",
  "Please select a component": "请选择一个组件",
  "Please select a workflow": "请选择一个工作流",
  "Please select a payloadType": "请选择请求体类型，不同的外部系统请求参数类型具有差异",
  "Resource Graph": "资源拓扑图",
  "Application Graph": "应用拓扑图",
  "The ImagePullSecrets property has been automatically assigned": "发现镜像仓库配置，已自动为 ImagePullSecrets 字段赋值",
  "CloudShell feature is not enabled": "云终端功能未启用",
  "You must enable the CloudShell addon": "你需要先启动 CloudShell 插件",
  "Diff With Deployed Application": "与当前部署应用的差异",
  "Diff With Latest Configuration": "与最新配置的差异",
  "Diff": "差异比对",
  "Detail": "详情",
  "Platform": "平台",
  "Go to enable": "去启用",
  "DryRun": "试运行",
  "Select a policy type": "选择策略类型",
  "Select an environment": "选择环境",
  "Please select a workflow first": "请先选择一个工作流",
  "Application developers should be assigned project roles instead of platform roles.": "应用开发者应该被分配项目角色而非平台角色。",
  "Override": "配置覆盖",
  "Deliver Once": "一次性部署",
  "Set differentiated configurations of the application in different environments.": "设置应用在各环境的差异化配置。",
  "This policy allows direct changes to the resources distributed to the target cluster, the controller won't keep reconciling.": "此策略允许分发后资源被修改，不做面向终态的配置检查。",
  "PVC Retain": "存储保留",
  "This policy allows retaining the PVC resource after recycling the application.": "此策略将在应用回收后保留 PVC 资源，可以进行不丢失数据的应用计算资源回收。",
  "Replicas Scalable": "实例可伸缩",
  "This policy allows replicas of workloads to be changed, such as working with HPA.": "此策略允许工作负载的副本数被其他控制器修改，例如与 HPA 协同工作。",
  "This policy is being used by workflow, do you want to force delete it?": "此策略正被工作流引用，是否强制删除它？",
  "The application is synchronizing from the cluster.": "该应用正在从集群同步配置和状态",
  "Once deployed, VelaUX hosts this application and no longer syncs the configuration from the cluster.": "执行部署后，控制台将接管该应用且不再从集群同步配置。",
  "This application is synchronizing from cluster, recycling from this environment means this application will be deleted.": "该应用正在从集群同步配置，如果回收意味着该应用将被删除",
  "Pipelines": "流水线",
  "Orchestrate your multiple cloud native app release processes or model your cloud native pipeline.": "编排你的多个云原生应用发布过程或为你的任何云原生流水线建模。",
  "New Pipeline": "创建流水线",
  "Distribute": "分发",
  "Distribution": "分发状态",
  "Last Run": "上一次执行",
  "Recent Runs(Last 7-Days)": "最近执行（过去 7 天）",
  "Clone": "克隆",
  "Run": "执行",
  "View Runs": "执行记录",
  "Tags": "标签",
  "Launch Workflow Studio": "工作流画板",
  "Available Targets": "可用的交付目标",
  "Select Step Type": "选择步骤类型",
  "Unsaved changes": "变更未保存",
  "DAG": "并行执行",
  "StepByStep": "串行执行",
  "Mode": "执行模式",
  "Sub Mode": "子步骤",
  "The workflow step spec reference document": "工作流部署规范参考文档",
  "Click here": "点击这里",
  "Select Contexts": "选择上下文参数",
  "The context is the runtime inputs for the Pipeline": "上下文参数作为工作流的运行时输入",
  "New Context": "新建上下文参数",
  "No context is required for the execution of this Pipeline": "工作流执行无必需的上下文参数",
  "Run Pipeline": "执行工作流",
  "Click and deselect": "点击取消选中",
  "Click and select": "点击选中",
  "Edit Pipeline": "编辑流水线",
  "Pipeline loaded successfully and is ready to clone.": "流水线配置加载完成，可以开始克隆。",
  "Clone Pipeline": "克隆流水线",
  "Includes": "包括",
  "contexts": "上下文参数",
  "Are you sure to rerun this Pipeline?": "确定要重新运行流水线吗？",
  "Show Values File": "查看 Value 文件",
  "Showing all projects you are permitted": "你拥有权限的所有项目",
  "More": "更多",
  "Hide": "收起",
  "Admin Username": "管理员账号名称",
  "The default canary rollout is powered by kruise-rollout addon, let's enable it first.": "金丝雀发布默认由 kruise-rollout 插件提供支持，请先启用该插件。",
  "You can also edit the workflow directly to switch to canary deploy mode.": "直接编辑工作流也可以切换为金丝雀发布模式。",
  "There is no deploy steps exist.": "工作流缺少 Deploy 步骤。",
  "Batch Setting": "批次设置",
  "Canary Rollout Setting": "金丝雀发布设置",
  "Enable Canary Rollout": "启用金丝雀发布",
  "Select Workflow": "选择工作流",
  "Canary Rollout": "金丝雀发布",
  "Default Rollout": "常规发布",
  "Undeployed": "未部署",
  "Advanced Configs": "高级配置",
  "Step Count": "步骤数量",
  "Workflow updated successfully": "工作流更新成功",
  "Workflow removed successfully": "工作流删除成功",
  "The canary rollout workflow is available when the application is running": "金丝雀发布工作流仅在应用处于运行态时可用",
  "This workflow needs your approving": "工作流执行需要你审批",
  "Project are used for users and applications isolation": "项目用于隔离用户和应用",
  "Infrastructure": "基础设施",
  "Offering templated and extensible configuration management capabilities.": "提供模版化、可扩展的配置管理能力",
  "Please make sure this addon is not used anywhere and related applications recycled.": "卸载前请确认插件不再使用且相关应用已回收。",
  "Admin Dashboard": "管理面板",
  "Click me to open the dex login page": "点击我打开 Dex 登录页面",
  "Setting the default projects for the dex login user": "设置 Dex 登录用户的默认项目",
  "Join Time": "加入时间"
}